召喚連登昆蟲專家 [有圖]

發現屋企有一條條黑色細蟲出沒，身長2-3mm咁，以蚯蚓個種爬行方式移動。貌似識吐絲，見有D會吊墜係空中。痴撚線 ， 有冇人知係咩蟲

太近對唔到焦

成日見到樹下面空中有呢種蟲
應該無害

好不安 典解會出現係屋企

手動推post